{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad magusad asjad!"},{"text":"Ma teen midagi n√§mmist."},{"text":"Alustan t√§hega \"B\"."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n taimi. Mul on pikad jalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Olen roheline."},{"text":"M√µned inimesed veavad mind konna p√§rast."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Mind v√µib leida tubade nurkadest."},{"text":"K√§rbsed on minu lemmik s√∂√∂k."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Marsin ridadena ja kannan toitu tagasi oma koju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Olen oma suuruse kohta tugev."},{"text":"Tihti teen koost√∂√∂d teiste omasugustega."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mul on laigud seljas ja toovad head √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºmmargune ja punane."},{"text":"Mul on mustad t√§pid."},{"text":"M√µned arvavad, et ma toon hea √µnne."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Klapin oma v√§rvilisi tiibu ja lendan lillest lilleni. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."},{"text":"Ma elan l√§bi transformatsiooni."},{"text":"Ma joon nektarit."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Helendan pimedas, et kaaslast ligi meelitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√ºttin √∂√∂sel."},{"text":"Olen mardikat√º√ºp."},{"text":"Sa n√§ed mind tihti suve√µhtutel."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Olen l√§rmakas putukas, kes heidab oma nahka. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen suvel sumisevat h√§√§lt."},{"text":"Veedan aastaid maa all n√ºmfina."},{"text":"Minu heli on v√§ga vali!"}],"options":[{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mul on pikk keha ja palju jalgu. Kui sa mind segad, siis ma v√µin n√µelata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole putukas, vaid l√ºlijalg."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib elada soojades ja kuivades kohtades."},{"text":"‚ñ´Ô∏è Minu stinger on saba otsas."}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Skorpion","isCorrect":true},{"label":"Millipede","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen maskeeringu meister, segades sisse lehti ja oksi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu osa puust."},{"text":"Olen v√§ga √µhuke ja pikk."},{"text":"Olen putukat√º√ºp ja v√µib olla roheline v√µi pruun."}],"options":[{"label":"Kepiputukas","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Locust","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"M√§√§rin ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma joon piima."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Toon palle."},{"text":"Olen mehe parim s√µber."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib vees olla."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja lehti."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen mustvalge ja mulle meeldib bambust mugida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Hiinast."},{"text":"Olen karu."},{"text":"Veedan suurema osa oma p√§evast magades."}],"options":[{"label":"Panda","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Olen tuntud oma pika kaela ja laikude poolest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti."},{"text":"Olen Maa k√µrgeim imetaja."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen maas ja jalgu ei ole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"S√∂√∂n v√§ikseid loomi."},{"text":"Olen k√ºlmavereline."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen oma intelligentsuse ja kl√µpsivate helide poolest tuntud mereimetaja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Olen m√§nguhimuline ja s√µbralik."},{"text":"Olen √ºks targemaid loomi."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}